[CapTV]悲傷的薯角

點解可以咁高質

之前條仙人掌又係

唔好再燈

打手

唔知睇左d咩

收檔啦打手